## Print Ticket

Impresión de tickets:
Actualización: 3 de Enero : 
- Se puede cambiar el número de stock por la cantidad de tickets que se quiera imprimir
- Se puede elegir de que productos generar tickets
- Genera pdf con los tickets en formato A9
#### License

MIT